有興趣去加拿大讀/做 CS 入嚟傾下

已經做好準備迎接加拿大重生卷。

讀完CS
做customer service

呢個gag ok

走難嚟講得啦，有唔係厭惡性工作嘅工，仲要份工冇直接危險，應該要做住先
走難，冇計

Customer Service Centres for some of the very large companies are located either outside Canada (India) or smaller Provinces (New Brunswick) and mostly require bi-lingual.
.

omg

There is a TV/Internet company called Rogers in Toronto.. I remembered speaking to a CS located in India..

都係，有咩正常工都做住先